講真 動畫 男兒當入樽 真係比人吹大得好緊要

一開始未睇
D人又話幾撚好睇幾熱血又盛
哇我一打開 見到D畫風已經有D嘔心唔想睇落去
首主題曲咩世界盡頭 屌唔講仲以為睇緊加勒比海盜呀大佬
又唔係話好好聽
之後睇左幾集...根本好普通
黑子的籃球入ZONE赤司開寫輪眼話殺老豆仲好睇過佢啦
完全唔明點解D人成日講到男兒當入樽好似神作咁
我唔係話佢垃圾唔好睇
但一定無你地吹到咁神囉
依加D 90後 成日扮老屎忽 以為自己好撚識野
又唔肯接受新事物...
根本黑子>男兒

認同😂黑子仲型拉
畫風令好多🤔

係...被遺忘既第6人
型到 我都濕濕地

新乜尻事物，你講到黑子好似幾咁創新幾咁破格咁，講真類似既科幻溝運動動漫以前都出過啦

打場籃球都吹到個個超能力
人地男兒係行寫實主義，你套黑子行科幻路線

根本你舉出黎堆例子，寫輪眼同黑子都睇到你本身個人係鐘意睇科幻

你唔好拎網球王子同黑子比，果套打網球誇到冇得再誇

至於畫風，個個年代社會同技術發展唔同都影響，各有各好既姐

Btw男兒同黑子兩套都睇過，兩套我都唔特別buy，只係唔抵得你踩低人抬高自己

咁鐘意睇科幻運動番去睇你既閃電十一人啦

起底見到你開D post 真係覺得你好可憐

冇料假膠
好撚慘

1頁 2頁留言 仲要起勢咁開

請原諒樓主

樓主係神父表弟黎
佢地一家都係咁弱智

樓主好慘

慘 幫你負皮左

動畫slam dunk 不嬲係垃圾
係得d 歌神級
不嬲都係吹奏漫畫

係動物台踩鋼鍊 獵人 入蹲

即係係中國罵黨

利申覺得吹大

但咩黑子呢d gay 作就算9吧

假膠唔係問題
但你又假膠得唔好笑
做乜撚野?

時代唔同喇,睇唔慣都好正常

樓主呢篇係真心？
如果係 我覺得你好可憐

我自己作為一位打咗咁多年籃球嘅人
呢套野睇親都會 帶比我 以前嘅熱血

所以唔屌你 真係當你無知

淨講排球都屌打黑子

真係屌你都廢鳩事 留個負評算

銀堡壘先算科幻運動